有咩事 就算俾人拉 俾人槍擊都好 一定要返入poly

手足 頂住 一定要返到入poly

雖然唔想 但的確無錯 係學校入面不幸 就會係64事件 點都要係學校入面呀

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

推